究竟全盛時期的nowitzki係咩水平

個人意見 全盛應該係俾人黑八之後果幾年
夠高既唔夠佢靈活 夠靈活既俾佢屈高
Don Nelson某程度上又幫佢進化左

好似關節炎咁

unstoppable

總決賽帶隊屌打三巨版占士?

10/11年拎冠軍絕對係巔峰，中距三分準到乜咁，mark佢既比佢fade away 顏射，draw foul佢罰球九成命中，根本就冇得mark

無乜爭議，同年代TD, KG之下
R.Wallace, J.O’neal， A米之上

勁過賭撚

我覺得同前兩個同級

進攻技術吊打同位置
中投準到冇朋友

防守差兩皮

神級進攻
但防守一般

計實力：Josh Smith >>>>>>TD=KG>Malone>>Dirk

計歷史地位：Josh Smith=TD>>>>>>>>Malone=Dirk>KG

同年代TD已經3,4隻介指喎
點樣係同級....
TD
KG DIRK R.Wallace
WEBBER A米 細ONEAL

佢實力應該只比duncan低少少
應該勁過 kg

Duncun條癲佬好穩定

進攻可能dirk 高 td kg 少少
但防守/rebound 差好多wo

Duncan身體條件係歷史頂級
淨係差過LBJ同Shaq少少

鄧肯歷史頭幾，秤高
佢同KG一樣囉，當代頂級

守唔到佢fadeaway
只能寄望佢射失

德國槍

KG之下

我好記等卡達都學咗佢啲單腳fade away

七尺高再加埋fade away準
邊守得到

咁又好難講佢幾時全盛
身體質素當打個陣打到SG咁但個陣技術
最經典既金雞獨立又可以話後10年後先練到化境
你講個輪其實正正係兩樣都未到頂級
不過都幾勁就真既

唔識炒咁

七呎天勾定七呎fadeaway屈啲

天勾. 加埋臂展點止7呎

進攻冇死角 乜位都可以fade away
11年單核帶班老將同綠葉打爆雷霆2少同3巨熱火
你揾番11年佢playoff d片睇 撚3弟撚到
rainbow shoot 3

勁過kg呢個抱團怪

論個人能力
四大大前鋒
TD KG 司機 韋伯
個人成就而言 前三者都是MVP級
係大前鋒位置都可以排前十，都係最強。
只係各有專長特色。個人實力水平都係S+ 級，根本難分高低。

影響些微歷史排名高低在於戒指。
戒指我更覺得係屬於團隊成就。
Horry 七冠夠勁啦。但論個人能力馬龍。巴克利更強。
冠軍睇埋教練功力。隊友。同年其他隊伍實力。團隊傷病。排位運氣等等。唔係一個人嘅功勞。
總結一句就係際遇！！

如果當年唔係黑哨。。。韋伯。。

進攻歷史上應該係最強嘅pf
但防守同籃板太一般

Fadeaway加埋臂展點止7呎

計埋靈活度又點睇

德佬後生都唔算好靈活果d

所以我咪話天勾屈D

天勾應該屈過德佬fade away

Mark唔會到

可以屌打熱火三巨頭既水平

單核帶隊打贏三核熱火
然後有fans 輸唔起，就話小牛唔係單核
防守核心、組織核心、板凳核心，所有關於核心的新詞語都創出黎

前三都係mvp級, 同意
但kg/dirk就算團隊再好d, 都追唔上duncan 的戒指數目
duncan> kg/dirk is a must

傻鳩笑完又無point
KG帶木狼呢隊野入西決係連而家Towns Wiggins都唔會做到既事

司機fmvp kg又做唔做到

佢啲防守真係不了

當年作為FOJ hater嘅我睇住Nowitzki單人匹馬射爆熱火真係好爽

Barkley Malone 去撚左邊 講緊論個人能力唔係榮譽 duncan歷史第一無得爭 數落黎webber同malone前者天才打法 後者輸出穩定 跟住係飛天豬 kg dirk 各有所長

防守都差左幾班啦
進攻嘅距離又未多到cover到
點會同級

佢個陣真係癲 啲三分射到九樓咁高

呢句好笑

天尊明顯比JO 同a 米低一級，打波睇心情，hea 打居多，永遠打 TD KG 之流先變 all star

r.wallace 防守好撚勁wor

其實都算既，雙華萊仕時期就一定係，但之後9打，連 mcdyess 防守都積極過佢

話喺kg之下班人係咪搞笑，司機一定唔會低過kg。鄧肯就無爭議喺兩人之上。

LMA有佢全盛7成未

進攻歷史最top一羣 一招金雞獨立fay away 吊打所以人 當年睇佢屈三巨頭爽到 當然仲有Terry 神級發揮

Kg好多fans架

其實成2011年係成熟, 但都算老老地
佢05-07算最癲 (07年MVP)
佢果陣仲有速度, 有first step.
佢D中投同三分好準已經. 果陣運動能力比冠軍果期仲要好, 果陣先係最TOP.

講真, 一個season mvp, 仲有fmvp. 再加埋忠誠度同最偉大既國際球員.
夠超KG 啦絕對.

技術呢D就真係兩睇, DIRK come打過KG好多

無解水平

05-07年德佬無post up,運動能力fit就fit但係搵個高既3號位頂死佢下盤佢就好難打，07打Warriors同05 T-mac守佢都呢個情況，反而08低迷一年之後苦練，09果年真係fit到漏油，WCSF打金塊搵邊L個都守唔死佢，可惜果年小牛真係垃圾

當年放horry 令活塞輸第5場

post講緊水平呀CHING

let’s go hawks

司機係個種係自己身體退化之後成功練就左新招
TD就本身技術已經化境加埋佢係食靜態既身體質素
咁好難唔㩒打

可能10年後技術係最勁 我覺得綜合技術同體能既高峰應該就係我講果段時間

wear only this

同年代kobe oneal

Hall of fame最top個班人既水平

司機既話未必係
佢個兩年係身體未退化但技術同樣未去到之後既境界
10年之後佢D背籃投射簡直去到化境
同佢其他進攻手段結合得又好
老實講未必差得過個兩年
所以其實你要話佢幾時係全盛
好難有答案

佢進攻水平既強度去到依家個個pf都模仿佢拉出黎射三分 改變左現代籃球既進攻模式 三分唔再係pg sg sf 既專屬

一定無
佢同鄧肯至少差一班
鄧肯進攻真係比唔上司機咩

射波已經比唔上啦

望下個all time得分榜就明
防守相信係人都知Dirk同Duncan係無得比
雖然球隊定位唔同
但進攻Dirk>Duncan no doubt

2011個年真係屈到痴線
D fade away完全無得守
你foul既話佢罰球又係穩袋兩分

btw, 其實個年牛仔拎冠真係無人會估到
每一round都俾人睇死會收皮咁 (連首輪對拓荒者有主場之利都被人覺得會輸)
但之後一路掃走衛冕湖人，搞掂埋雷霆二少
再收埋當時神憎鬼厭既三巨頭皮
仲要報埋06年既仇
雖然講實力隊波唔會係近10年最強, 但真係最經典

Dirk除左進攻，其他方面水平唔算太突出，好大程度係佢既得分能力拉高晒自己個能
力值
所以大家諗下佢進攻有幾無解先能夠有今時今日既成就同地位

冠軍個年真係成隊都將士用命分工清晰
一到關鍵交個波比司機輕鬆入波

Duncan 全盛時期攻係同dirk 平起平坐 ，

佢出手愈樣衰愈準

仲記得三巨頭串佢發燒

同全盛奧尼爾一樣 起手你望佢射失
但oneal係要用戰術

Dirk球場上任何一個位置都可以單打得分
就算你話Duncan同佢平起平坐，要隊友幫手配合已經好大分別

嗰年德佬playoff罰球好似係100%定99%
緊張時刻一foul德佬，三巨個樣絕望到，好深刻

其實占士有少少放水
佢知道要拎下年都會拎到
但小牛唔得，咪做過順水人情
等班老野圓夢

奪冠果年睇西岸決賽Game4
成隊三分on fire射死湖人
睇到我哇哇聲

呢兩年都放水比kd

屌你啦我

冇錯 佢先後撚完加素 3弟 伊巴卡
之後佢地3個下季都練埋3分

話鄧肯比Dirk勁ok
始終成就上差太遠
但kg何德何能排dirk之上
成日話dirk防守差kg兩班
講進攻kg何嘗又唔係差dirk兩班

Td 勁好多

我咁諗
dirk attack 100 def 70
td attack 90 def 100
kg attack 85 def 85

最多相同

Td 95啦坐底 佢都係無3分only

td d 45度打板準到

同街場阿伯一樣，求其擲個波上去都入

Kg之下你真心？

Kg 要組當打巨頭先屈到占士，點叫同級呀

td就冇得傾嫁啦 另外2位砌隊出黎一定要2揀1既話我會揀KG
不過真係好鍾意dirk 樸實謙虛 苦候多年一直嘗試 成班同是天涯淪落人 完美結局
2011個冠軍既價值已經超越左個冠軍既本身 就好似堅守左一樣野好耐 冇人睇好 冇人諗過你真係可以成功 最後真係比你得撚左
2個字 好波

講真。
司機射波係屈，但都係佢練成之後既事
但鄧肯唔撚係，佢係一出道就勁勁勁勁勁勁唔太勁勁勁勁 咁樣黎退休
佢牛角位，轉身，擦板一樣都係入鳩緊咁款。
早期司機唔多唔少因爲舊既PF概念限死左佢打法
而鄧肯亦都因為係馬刺 唔需要點得分。
但整體黎講 鄧肯第一 馬龍第二 我覺得司機有第三
如果計冠軍 咁可能第二
鄧肯既水平 係真係接近遠古神獸 甚至over添

之前試過畀勇士黑八，總決賽又輪畀熱火，司機背負好大壓力，終於如願以償

06都好有機拎冠，不過如果06拎咗，11仲係咪咁有鬥心就唔知。

07就衰自己戇鳩，mvp加聯盟第一戰蹟比人黑八

我覺得近十年最認同既一個總冠軍

謝美奧尼爾一生最煇煌時刻就係搞到佐敦無咗個all star mvp

係，始終單核。

kg係咪除咗多個最佳防守球員，其他名譽都打和？
但dirk進攻勁啲，算唔算抵消返防守嗰邊

你可以近乎講錯哂個下都幾好野架喎

07年係教練問題。
對面勇士個教練 睇住你黎食。
半隊牛佢教出黎，咩優點咩弱點佢都知
最癲係 B.David用大屎忽爆司機
果年輸左之後 司機既壓力係超大

司機一開始射波勁咩

最眾望所歸嘅正義之師

佢唔靠射波靠咩食飯
佢一開始打法完全同內線沾唔上關係啊係
剷籃射波打到成個SG關咩傳統PF事
佢以前冇既係背籃唔係射波
至於話鄧肯唔駛佢得分？馬刺七十幾八十分個陣佢攞廿幾三十分
你計下個比例仲叫唔叫唔駛佢得分
你講個堆全部係老左之後既事啦

仲要係喺西岸打上去

連續擊殺湖雷火

兩個都有season mvp，一冠。
kg有最佳防守球員。

但dirk有單核fmvp…
所以點計都起碼同級

Kg 係attack 75 def 95
佢進攻撚係差td少少
防守又點差過td咁多

Dirk防守邊有70

佢算係為大前鋒呢個位置ge既定打法開左先河，同時亦都證明呢個打法都會成功

傳統大前鋒，或者作為內線球員
司機除左身高基本上唔合格，唔撞得唔搶得板爆唔入底
但佢可以提升到以一個射手方式同TD KG睇齊
當然要讚埋Don Nelson痴線到唔介意一個七呎白人出道唔需要佢增磅加強對抗性，相反比佢愈打愈出

05輸nash要報仇大爆發
06輸咩大家知啦
07就唔知係咪唔好彩比人黑八

全盛時期一個carry全隊贏LBJ攞冠軍
你話咩水平

邊能到證明
咁多年仲有邊個係學佢咁打又成功
咁多年係證明左只有佢一個人得

Jabari parker?

真
個時韋迪打得好過佢
如果拎左咪做唔大佬無fmvp

其實11年 真心輸占士條撚屌同 on9 Bibby

dirk巔峰應該係05-07
btw 我唔認為td或者kg可以好似dirk咁帶一隊人搞掂三巨頭

巴打認真識波
仲有樣野想大家留意係司機整個生涯入面隊友都不停變換，固定班底比較少，最初出道仲因為打法而俾人笑佢軟，不論咩原因都好，相比起鄧肯，佢既成長同自強係更加難能可貴

仲講 佢差Wade 1隻fmvp

連埋就退休既上將搞掂OK可以比下喇掛

Dirk對親KG都屌打佢wor, 低KG一級???

kg9次防守一隊 講防守我甚至覺得佢略高過td
進攻路數係少但fadeaway都準加上助攻能力好
dirk除左多個fmvp之外我唔覺得有幾大優勢
小牛都比人笑左好多年playoffs腳軟唔通唔關dirk事？

TD對落就係佢啦,如果單計攻擊講第一都無咩問題

06年..............

07年整裝重新出發, 搞個黑八. 其實幾無奈

08年已經唔夠湖人馬刺黃蜂打.......

係好在2011年有多左人手, 加上果年馬刺又比人黑8, 湖人唔同左
先有呢個勢

呢個講法套係好多球員身上都得姐
TD KG 去到渣巴 奧拉早晨
之後都唔見有咩球員學足哂佢地打法
但咁唔代表唔成功架wo
Jordan後幾多年都係得一個Kobe 叫學到，但Kobe同時有自己既打波風格同Jordan唔完全一樣
同埋咁易學到仲係HOF咩

再諗下無司機，仲有無球隊肯試呢類球員？
可能Porzingis Markkanen呢類球員未必可以咁高位就比球隊揀到，又肯比佢試囉

Prime應該同td同級

不過td防守完勝

KG9次TD係8次
但計埋二隊一個3次1個7次
當然你可以話多個DPOY既黎話佢防守好D既

西岸變數多撚到呢……

你唔錯得哂既
但司機做模版既
基本上冇咩幾個係掂
基本上高大白人外線進攻手段既
要打得起咁進攻手段要非一般好
但咁多年真係

講到11年西岸啲隊好廢咁
湖人是博緊3連霸既高比加素，
雷霆有3個Mvp同隊（雖然哈登未進化）。
未計LBJ都一大堆未來名人堂做對手啦

講真果年邊撚個估到係小牛
冇少少運真係行唔到
果年馬刺好撚勁

所以個人覺得Jalen Rose話邊個新人似邊個都係為收視而up9

同時失敗亦都要睇佢之後點發展，基本上叫歐洲佬增重就會失去左本身既靈活打法

當然亦唔少歐洲佬心態同美國人唔同，佢地打波就係為搵錢，一搵夠錢就唔想做，同時nba賽程好撚密，嘆慣既歐洲佬未必受到

全盛真係05到07年
打到成個7尺sg 咁，有reb ，有大心臟，比champ 果年更強嘅得分能力
06年final game3 唔係咁黑既話一早上咗神枱啦

最有係見到占士條柒頭串串頁

我諗全地球見佢輸都好爽

Td一定第一無爭議
Dirk 全盛果一兩年屈機過kg 俾親佢都有 真心carry
但拉返一定都係kg 勁

全盛一係就07 mvp嗰年
一係就11年po嗰陣
成個playoff run根本就無人能擋

司機奪冠果年真係太撚勁 單核屌打三巨頭 無人守到
記得果陣掃撚左湖人（上年冠軍）4:0定4:1
個個笑到仆街

個陣tvb仲有得播
睇翁金驊講波

拜林輸到批人踭

2011 比我睇到咩叫一招獨步天下

最佳防守球員點夠fmvp大呀，講地位講實力都係司機贏kg啦，淨係單核贏總冠軍kg已經冇得比啦下話

鄧肯之下
萬人之上

kg>dirk +1

仲有JJ Barea

講真td成個生涯都好平均咁屈機，所以你話佢係dirk之上我都覺得合理。但如果計全盛我覺得差不多，你地講到dirk好似零防守咁，佢後生嗰陣速度應該係td之上，起碼都有籃板有協防，記得當年德州playoff打比真係好撚精彩。

KG三分？佢最多係long two咋。

佢要配chandler先可以cover到防守缺點
進攻真係去到the dream嗰一級

後生Dirk比人叫No D 架...............

TD你全盛你計幾時
計榮譽個陣佢兩連MVP加03年冠
當年PLAYOFF打出黎既表現
呢兩件全盛都真係冇一個比得上

班塞狗仲成日笑lbj開創三巨頭

自己唔知自己

牛馬大戰我覺得係最精彩，唔單止睇td Dirk ，教練，戰術，球隊文化，樣樣都頂級吸引

KG拉鬼到去三分
而且拉三分呢樣關司機咩事
依PF企三分線外係因為重心外線球員傾斜要幫佢地拉空間
司機
佢三分線外攞個波自己玩架大佬

老實講，TD一定係all time no.1 PF，
Dirk點計都唔會過到TD。
但剩講招牌FADEAWAY幾乎可以話同天勾/夢步同級

可以開發到獨當一面既signature move，同時用佢黎拎冠，歷史上真係無咩人做到

比起佢既守
KG既攻根本唔見得人何來攻受平衡

當年對ok 得robinson同bowen都可以贏到，算係好勁

睇返上面D留言，到底有幾多人睇過00-03果陣德佬點打波

當年熱火贏全靠wade金身護體(射罰球射到有final 紀錄)， Howard Terry Harries 個個都投訴無掂過佢都食foul，極黑

夠撚用
關鍵時候邊個分啊
當年既司機都可以話佢隊友要求高
但背籃大成之後
佢同JJ BAREA一個P&R已經夠做N套戰術既起手
有司機你進攻根本唔駛擔心
相反KG
你至少要配多個外線得分手先夠唔係一定走唔遠

但進攻呢？你唔好唔記得出面仲有ray gun同pp喎，你咁樣拆開淨睇內線公平咩

季後賽最高分35分
進攻能力真係好高

問題就係dirk單核就拎lchamp到

KG進攻係頂級球星呢個球級數根本就一般
都唔知仲有咩好拗
下下叫人睇波
你當我真係冇睇佢當年下下飄係外面射咩

嘈咩啫
你咪睇下佢PLAYOFF D進攻效率個D數據囉
呢D冇得嘈架喎
睇完你仲可以話佢進攻好？

咁所以咪就係話外線補貼kg比dirk要更多，咁你折開外內線嚟突顯kg內線防守比dirk強唔公平。同埋講進攻全盛dirk low post都係無解，你貼佢可開屈速爆你，你放佢可以線爆你

咁所以咪就係話外線補貼kg比dirk要更多，咁你折開外內線嚟突顯kg內線防守比dirk強唔公平。同埋講進攻全盛dirk low post都係無解，你貼佢可開屈速爆你，你放佢可以射爆你
編輯引用

又係到當人冇睇過
季後賽最高35分你駁到我未啊

咁睇你同邊個比啫
一般球星黎講好高架喇
而且講進攻比防守效率

講黎講去除左叫人睇波都講唔出進攻有咩好

KG就算係木狼果陣進攻以Top player既級數計，都係唔夠用，完

要求一個當家球星關鍵時刻要佢得分原來係好唔合邏輯
TD都唔係以得分手見稱架喎
你要佢得分佢手軟過？
一比咪比出個差距囉

Kg全面係全面，但我完全唔覺佢會有一樣野完全統治到對手，周身刀都幾利，但比起最top個堆，都係唔夠利

咁你要怪籃球係得分既遊戲喇
如果籃球唔鬥得分我KG一定成就比依家高

Kg 防守好過dk dk 進攻又好過 kg
Td 防守進攻都同以上兩位不分高下
TD> dk= Kg> Webber

dirk既fadeaway同td既45度擦板比， 邊個難搞D

全部人都知一係金雞
一係轉身走底

慢左咁多年但都係要跌廿幾分俾佢

但俾佢師傅隊勇士食到應。。。。唉

見樓上講kg dirk講得咁激烈
其實kg 進攻板斧 一係low post shoulder fake , a b位射波 最後就係long 2
相反 dirk 3分 , high angle fade away, 較慢既防守者就first step 等等 進攻就好穩

但講到防守 dirk就成個雪糕筒咁 kg 協防意識 籃板保護 block shot timing就好好多

如果要評價 nowitzki ，佢既高光時刻真係比kg更令人深刻 2011 背籃轉身 硬食龍王 同 rainbow 3 point 依兩個play真係太深刻 加上當時係地球聯合軍既領軍人物 kg 生涯既有無令人咁深刻既play真係比唔上

當年有場場追既巴打就知個陣全球集氣落牛仔到再拎埋老將贏你三巨頭有幾震撼
Kg同dk 都有一冠 但係我覺得dk既冠軍難度高少少

果年季後賽小牛好多場玩反cup，勁好睇。

咁睇你覺得籃球進攻定防守重要囉

10年打後我覺得 2011 final 真係咁多年最好睇

冇錯 因為大家都係抱大腿仆街死既心態睇波

第4PF 我認近都近唔到呢三個

情況似SG , 第4SG 又係點都近唔到Wade

2011 絕對唔係dirk prime time啦
只可以用爐火純青黎型容

kg帶住wally同班垃圾連續幾年殺入playoff果陣未睇波 ? 講緊係狼big3前既事啦 果陣真係叫得上一人carry成隊playoff

講帶隊, Dirk早期柒極都叫入過總决賽, 攞過聯盟第一戰績, kg就講極都係得一次西決, 完全忽視木狼之後連季候賽都入唔到
唔係走去組三巨頭, 我諗佢仲釣緊魚
最重要嘅係kg季候賽生涯冇一年比得上11年嘅dirk

第一段說話又唔可以咁講
牛仔老細肯比錢，木狼老細就為左慳錢簽枱底合約比NBA罰走左幾年選秀權

咁你要問下KG份約先喇

原來司機咁多人睇同欣賞
大家要好好珍惜埋佢今年

入唔到playoff ? 小didi你睇左幾多年nba
未睇過都望下木狼1998-2004幾多勝率先啦
唔計最後果2年big3, 基本上咁多年都係狼王單人carry成隊入季後賽

再講, 用dirk 比冇意思, 成件事根本唔公平
咁多年黎都冇乜人幫kg, 冇人肯去剷雪
早期數得出出名既得三張既白蘭頓, 接近四張既米曹
叫做有實力小小得未成才既wally, joe smith, hudson , 尼斯達奴域(都係垃圾)
晚期叫組big3 外星人同養家果件都33, 34
之後05 06 果班根本D league level

連登仔根本未見識過kg最prime果陣有幾巔
自己揾片睇下佢0304點守oneal

利申 德國槍fans

果一兩年foj好多haters, 全城都支持小牛

佢明顯係講緊03打後08之前啦

一個有遠射既中鋒

當年射波好準 無得mark

04先啱

公平d講, 話德佬單核, 單極都輪住有唔同既星夾佢
但kg係狼咁多年都係夾班雜牌軍
果班垃圾根本係水到你唔明點解會打到nba既level
2000年頭百花齊放既西岸, 咁既爛陣都可以年年入到playoff根本係奇蹟

同埋絕無踩低dirk既意思, 2011年冠軍含金量真係好高
但見好多人連kg最prime既年代都未見過就話佢進攻唔得真係得啖笑
佢最top果幾年真係講到由進攻key波到助攻到射三分到防守全部一個做哂

我記得有年好似playoff輸比德佬就真既
以前單核nba真係好好睇 仲要場場埋身肉搏
但咁打真係入到playoff做炮灰

單核鍊爆熱水三核

佢最當打個陣進攻幾時係得
講緊得分同埋超級巨星既標準睇喎
你講個D係全能同得分唔夠好有咩矛盾

超級巨星標準係點先

睇得分數字, 冇記錯打狼應該係長年+22

睇得分技巧, ab位到high post都打到, 面框背框樣樣有, 有一兩年好似三分都射埋

除左神台級既德國槍, 邊度會差得過其他all star level大前? A屎得分高, 但只識打面框唔通咁既好咩 ?

頭幾個post 都講比黎冇意思, 只不過路過見到人話 kg進攻唔得先至忍唔住出聲

金雞獨立係屈機, 但kg ab位shoulder fake一樣無解

講佢做埋助攻對進步黎講冇矛盾, 一場多2-3個助攻, 已經多4-6 分

最後, 如果你用boston既kg黎比, 咁佢就真係垃圾既

足波托迪個水平囉 都係吹奏佢地忠誠啫

A米代表作場均37分啊大哥似佢點唔好啊
你話佢有幾十招好有邊招係真係殺得死人？有鬼啊
你睇下佢PLAYOFF D得分效率再下結論啦
佢就係周身刀無張利
SEASONS冇問題一到PLAYOFF
至於話佢AB位無解
用無解形容佢都唔知我冇睇定你冇睇喇

季後賽生涯場均18分, 用全明星標準睇算合格
但同場均25分嘅Dirk比?
牛仔Fans都唔會自取其辱搵Dirk同Kg比防守啦, 偏偏Kg Fans好鍾意睇Highlight啲postup fadeaway吹奏佢嘅進攻

踢爆人春袋

真係 成隊波就係冇話好突出咁 勁又唔可以話勁到攞冠軍咁
點知最尾原來係冠軍陣容

a米冇拿殊即刻變圾垃

講起上嚟
dirk嘅防守籃板放喺nba總排名嚟講都唔失禮 都算一線

係NY第一季25+8都叫垃圾？

學界

11年D highlight 片真係J到停唔到

有場打OKC同Ibaka對位 俾佢遮哂眼都可以直接顏射 仲要同一個位兩次

個年仲要試過幾次第四節反cup
最記得final game 2落後熱水15分
Wade 同foj當贏左咁慶祝
之後俾牛仔反cup真係心涼到

個年foj高調到贏硬咁
相反地令到牛仔個冠含金量更高
全世界都記得當年3巨頭俾單核打爆

乜水

作為一個球隊甚至係聯盟入面最top既球星拎頂薪有咩問題
唔通好似e+d抱團狗咁當打都自願降薪組n巨頭？
同埋助攻能力都係進攻一部分點解咁多人無視kg係傳波應策上既貢獻 單以得分低就評價佢既進攻能力差

其實雖然overall kg係不及司機
但小弟覺得03-04 kg係不比全盛司機差
當年木狼得 cassell同埋 wally係有D料到
但 kg帶住一班垃圾都可以打到西岸第一
唔係當年 wcf D pg傷哂，木狼係有可能入 finals

究竟師兄識唔識波

Wtf 本身睇下就算 但講overall 一定係
Prime kg > prime dirk

KG係木狼個時已經出名係全能
攻守 傳控樣樣有

Dirk 勁 但只係進攻頂級 其他能力好普通

利申 一直覺得dirk champ 個年唔算單核
其他球員雖然有d老左 但都係前明星級仲要突然個個回春

數據大縮水喎 仲要你都識講第＂一＂季 做咩唔講埋第二第三季

Curry

呢度啲人只睇過boston既kg就覺得佢進攻廢
同dirk就一定冇得比, 但佢進攻一定唔係垃圾囉

大縮水？
睇返太陽尾個三季
07-08 25.2+9.1
08-09 21.4+8.1
09-10 23.1+8.8
NY 10-11 25.3+8.2
至於點解我唔講後面？
因為後面一黎有Melo，二黎佢已經傷到仆街
咁講佢似係無太陽神醫既影響>無Nash

真心唔覺單核 前明星個班老薑
當打個時個個獨當一面
kidd 三分王 marion
有場成班玩三分雨射到對面傻撚左

計少個全盛Tyson

古班都講過拳皇先係重心 係要有班戇鳩成日講單核

Kg 全能 dirk 得分 td 穩定

Kg 要組當打巨頭先打贏 foj 唔該去一去收皮先好無

我唔反對巨頭籃球，但綠軍成日話自己無組當打巨頭真係好撚核突

當打🤔

又黎 kg ray gun pp 變垃圾老將

當年08組隊第一年 ray 33 kg32 pp 31
點都唔算當打啦 正常球員去到33至35好多已經開始係後備/齊坐/或沒隊要
只係佢地技術好 打到接近40都有人要/仲有出場機會
你睇下big three 就知好多30頭已經係nba 生存唔到 去左big three啦
例如nate a米 big baby

係
後生過佢地組就唔得，佢地三個既年齡係standard

的確呢個係standard 唔洗拗

LBJ係組巨頭
KG佢地當打組巨頭都係無得拗既事實

A米係衰受傷唔關歲數事
另外兩件明星都唔係冇比較意思

RAY 走左去HEAT 仲係好勁
PP 唔洗講去到WIZARD 一樣勁
3十頭唔係PRIME 但都一定唔係廢物老將
你唔係純體能型一定冇問題

占士係自由轉會組巨頭
KG係用trade組巨頭

咪又係組巨頭

咪撚痴線啦

Kg係全能，但進攻完全拍馬比唔上dirk喎，A米佢都比唔上啦

咪就係得AB位同low post fadeaway 好

事實就係佢根本頂唔入，上籃又唔夠硬淨

後生咪靠手長腳長勁爆體能勉強算幾好(廿幾分真係唔錯)，但你硬係要同最痴線嗰堆痴線佬比

睇highlight bos kg fade嚟fade去一定準
Min kg 飛天遁地一定爽

但事實就係fadeaway唔會係穩定得分手段

再講，kg係內線殺傷力真係低
唔想做數據撚但真係最簡單就證明到

PO場均罰球
Malone 8.9
A米6.4
Td 6.1
Kg4.1
Dirk 8.3

根本內線kg就搵唔到食(對比一眾神級內線)

你搵人追分

Td唔得, kg 唔得, dirk先有機會

無錯，能力上kg係做得多野d，所以綜合一定kg>dirk

進攻真係唔好比好無？

利申kg+ A米fans

佢地3個的確係組巨頭 lbj都係
作為球迷嘅我只係想多啲球隊實力係比較接近 唔好得一兩隊獨大
依加salary cap 似乎唔足夠限制各隊實力
咁其實聯盟可以考慮加入其他元素去限制 如一隊最多可以有幾多個all star 等等 去平衡返各隊實力

td > dirk=kg

講過N百萬次James同Bosh都係先簽後換去熱火

Ray 同KG去bos之前一個拎緊場均26分，另一個22分
仲要係all star player

唔係當打

唔知你點搵張圖出嚟

單核奪冠通常都講三隊

94火箭
99馬刺
11小牛

德州三雄

94 大夢20.8%
98 鄧肯24.3%，但同時上將都24.3%
11 司機21%

司機差過邊位？

好，你係都唔認司機係單核咁講AI，都公認係單核

Win share 只得13%

定係你想講無單核嘅球隊係贏到champ?

綠軍最多咪叫組巨頭，foj依d撚樣當打第1人走去降薪抱團都可以拉埋黎講

根本07年組隊擺明就算當打組隊，大把 all star foj melo kobe duncan malone 司機 甚至iverson 30歲左右幾年都有心有力，你話綠軍2013先組就真係唔係當打啦！

其實2011係有種天道酬勤既感覺
dirk係deserve一隻ring
只係打爆三巨熱火先最為歷史銘記

我係占迷都覺得
組團又好咩都好
扮咳真係幫唔落
果年只能夠話係比天收

咁我想問吾皇係咪單核?
winshare 26.7%

仲有

仲有2012 同2013 吾皇既winshare 係30.6% 同32.4%

想問你係幫緊我定點

所以咪話winshare根本無撚用

老老實實睇波算鳩數啦

duncan 佢咁多年應該只係7過一年
身體退化比人係咁屈橫移慢

但之後好快又突然調整成功
仲要羅埋CHAMP
真係癲

佢係咪之後個季即刻減磅同成隊轉左打法之後又回春

屌，唔係人來，仲返來

一黎減磅減輕負擔
然後成隊打法轉左佢做少左唔少野專心做番防守
當然關鍵時候波波一樣係揾佢單打

呢位師兄你識唔識波嫁 成個生涯drik都比人屌佢soft同no D 所以點解11年要搵個泰臣 依家要搵個DAJ番黎啊

唔係黑哨 司機2冠
TD = 司機 >KG
KG抱團唔駛講
TD一定係歷史頭幾PF
不過佢仲欠manu一個fmvp
同埋馬刺王朝幫咗佢唔少
如果冇GP 馬刺會係點都冇人知

利申返 講緊既係成就

唔幫佢口
不過DAJ 係小牛體系下既需要 姐係RC需要
司機已經退哂火線 唔駛特登搵人黎輔助佢

dirk今年用黎賣季票渣

Webber 嗰年當佢贏咗啦
猢當年黑到咁出面

唔知講緊咩，利申：唔識英文

我係美國我一定買

放KG落去小牛一樣champ到，但放dirk落bos到就抆水d

2011年放KG落小牛一定champ唔到
2008年放Dirk去BOS都未必champ到，陣容問題

KD呀

唔係能力高低問題
小牛戰術基於一個高佬無解3 分
kg 點一樣champ 到？

換左d 人換左套戰術仲係咪小牛

你.....調轉左講？

你仆街喇

你係咪堅持湖人對kings係黑哨

會唔會講兩講唔覆當贏

唔會我搵個專家同你傾

屌牙組巨頭又關禾事

@AV

笑撚咗，你放kg落去小牛邊個入波？

好似好多清都忽略左kg 仲有助攻呢樣野

當年係木狼得分助攻籃板 （唔記得封阻同偷波係咪） 都係全隊最高

當年都有球評係話佢太過無私 獨食啲既ppg一定再高啲

或者咁睇

打爆OK既TD，11年dirk，狼王既KG，三個比
關鍵時刻你掉個波比TD自己攻：穩陣又放心
關鍵時刻你掉個波比dirk控制進攻模式：自己攻又得(無TD咁100%穩陣，但都有90%)，同隊友配合又得，總之有波入
關鍵時刻你掉個波比KG：自己攻無上面兩個咁穩，隊友又唔知點幫佢

leadership都係能力一種：
TD唔需要特別lead，上將之後有GP
dirk好明顯要lead班老將，又真係lead到(老將輪住著火)
KG對住班咁既隊友唔lead唔得，但佢係lead唔到(提升唔到班隊友去另一層次)

所以只計prime，td>dirk>kg

btw我地一直話dirk係單核，同球隊地位，戰術重心都好有關係
KG做狼王既時候都係單核
相反TD就未試過了

03TD唔算單核？